1840 黃大仙地鐵站 有個女人就死咁

除左口罩

隻 minions

即刻call馬先